好明顯，文宣組應付唔到咁多戰線

我完全唔明，點解要不斷咁回應中槍個女仔係中鋼珠而唔係中布袋彈

根本籃嘅擺明轉移視線，但黃嘅仲要不斷回應，"唔係呢，真係中布袋彈，唔係鋼珠呢",點解要同呢d人拗？

why not bothh

夠人力嘅梗係both, 好明顯家陣唔夠，但fb就彈好好post出黎講"真係布袋彈而唔係鋼珠" 擺明比人spin走晒focus,

我覺得講下太古，葵芳，北角好過